Ploy手足頂住，我訓完覺再黎

頂住啊，我訓完覺再來

會員 #244238 - 繽紛遊戲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！
該會員以往言論：

凱情bb 以前有好多黑歷史 - #1

有冇手足同我一樣好葡萄果 d 死靚仔靚妹都選到區議會？ - #1

其實刷投票人數黎打飛機有乜用？ - #12

今日大家休息一日，2047 年再黎過！ - #1

人鏈運動好on9...成班齋企... - #1

意見及舉報：